(一技換一技撚）用我搵食技能換你搵食技能

有冇巴打識ios swift 而又想學音樂？ 我教你音樂，你教我swift

Psh

有冇人想學用jj食麵

我呢排都想學swift

利申:完全新手

換你條j ok

我睇左幾個鐘youtube 都開始有少少概念

準備學 有機會可以交流下

炒期但唔叻

上udacity個網學好似唔錯,呢排release左swift for beginners 同埋 swift for developers 呢兩個新手course